請教大家，有關機電處請二級見習技術員的問題。

最近我收到機電處信，
收左我，叫我27號去簽約，
二級見習技術員，四年制，
人工約13000一個月，
----------
但問題來了，
我自己本人讀緊VTC ，HD
(夜間屋宇裝備)，
今年完成year1，
仲有2年畢業，
----------
機電處阿Sir 同我講，
要入佢地尼個計劃
就要重新讀佢個4年電機HD ，
要我腰斬我讀緊的課程，
---------
現時我已32歲有妻室，
有工作經驗，
月入2萬左右，
但就冇電牌冇學歷，
而家出面經濟差搵工又難，
講真13000真係吾足夠用，
----------

請教下各位，我應如何選擇？

A: 堅持下去完成現時課程，
打份不穩定的散工，邊做邊搵份長工。

B: 去機電處重新做四年學徒。

C: 請各位提供下意見與睇法。

感謝大家，指點下謎網的小弟。

請問四年後人工幾多頂薪幾多你覺得你可以去到幾多錢

機電處戈邊，四年後人工，都吾會過兩萬，頂多都係兩萬，但就穩穩定定翻工。

真心講....讀到書讀完個bs就問下學校老師有冇工介紹...唔好入機電處真心

你而家份工唔穩定咩？
點解唔做住出邊嘅學徒先
考一個電牌

直頭唔做技術員啦

讀而家呢個課程咪得

你好等個牌咩

你學歷達標後 再搵其他公司做都得啦

點解一定要入機電處

依家做緊咩

我都睇過去論壇上有關貼文，好多師兄都表示，機電處吾係大家想像中好，但我未入過去，吾知入邊咩環境，同埋完成左個計劃，機電處都好大機會賣走你去私人機構。

Bs畢業咪有資格拎電牌，公司肯簽一畢業就可以拎。到時再見二級監工好過

我係你就照做原本份工 讀完個bs先

反而想知你點解咁想入

我而家就係打散工，都維持倒收入，但最近經濟差左，收入問題開始有少少影響浮現。

肯做要搵萬3都唔難呀

讀埋HD先啦 你讀返電機HD好似冇牌

building可以攞牌，只要你老細肯簽

讀埋年半見WS2。完

唔會賣你走架......但你學徒完左之後就一年一咁簽未必直接入公務員.......D老師好多工介紹最緊要同佢地熟

而家周圍炒散，跟幾個老細做水電裝修

唔好成日講呢句啊都要講點樣搵先得㗎
例如去邊度搵有乜嘢方法搵
師兄你有冇方法介紹俾佢

B 級電力工程

B 級證明書申請人必須具備 (a) 、 (b) 、 (c) 或 (d) 任何一段所述資歷和經驗：
.
.
.
(b)(i) 持有由香港專業教育學院頒發的電機工程學文憑，或具有相等資格，並受僱為電業工程人員最少已 5 年，其中最少 2 年包括電力工作實際經驗。

師兄真心問.....覺得自己做水得唔得先？同埋有冇中工牌

有2個課程都有 就係2個課程都有
做咩要簡份低人工既返

岩呀。比心機讀埋個HD佢 然後去申請考監工
32歲 仲做乜鬼學徒，只會浪費你時間
同埋完左4年學徒，又唔係會一定請返你

重點係做完4年學師 然後又要坐幾年先上到WSII有咩意思

有牌a仔睇火最少22k

出去睇火都唔難搵啦
見D老鬼乜叉都唔識都有人請